23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

【立會要初選 「三不投」聯署】：

//全國人大常委、民建聯譚耀宗昨指《基本法》23條立法有逼切性，期望能在明年8月完成。他今早出席電台節目再稱，期望政府在立法會9月換屆後盡早就23條立法進行諮詢，又稱民主派若在9月立法會選舉能取得過半議席，不但23條立法無法完成，其他事項也不能討論，會癱瘓立法會，情況好危險，希望市民明白只會「攬炒」。...//

對家就驚緊我地過半，我地呢邊就有人主動放棄議會戰綫（！？）

想有23條，搬去澳門啦！唔好拖埋其他香港人落水

23條國安法

Push

(´·ω·`)

痰耀宗都講明想嚟緊嗰屆立法會推23條!
呢啲戰線輸唔起

Push (´·ω·`)

Pishhhhh

有興趣睇下上年區選有大白田西區無初選，最後兩個自己友點互而死。

中降頭的大白田西選區 - 泛民和勇撕殺最後建制漁人得利 - 分享自 LIHKG 討論區

初選，絕對有必要。唔係大台，係點樣最有效運用選票！

有初選就其中一個贏，無初選但兩個都唔棄選最後一齊輸，唔係輸唔夠人，係輸自私，on9 同未來幾年

one more 例子：16年立會新西冇協調冚家產
Source: hk01

一定要有初選，

推

Pishhhhh

打天下都好睇

白兵吹雞投白票

話要體制外抗爭果班講到咁撚勁，咁你地幫香港組織到哈馬斯搞獨立運動未？根本反對果班十個有九個都係後面做 KOL 指指點點炸，你地親身落過前線未？ 依家社會大多數係和理非，你拎 35+ 效果大過勇武以卵擊石好多！

點都好，體制內外抗爭係無衝突既。 不應偏廢。香港已經水深火熱之中，仲要鬥應該行邊條路線，根本只要有一絲機會就應該去試去做，先係香港人 武力對抗九死一生仲要推人去抗爭，你地先真係含家產人血九大簋

以上特別指 henryporter、健吾、熱狗、毓民 呢班含家產，E家香港利益大定你地私怨大，日日掛住起「台」打「大台」？屌晒你地老母。

泛民已經推緊 35+ 後冇五大訴求就永久投反對攬炒政府 效力大過你上街，我唔否定勇武，但有大局觀都知邊樣先根本打擊到政權。

35+係一個完整方案，但反對果班一個完整方案都冇，淨係話唔得唔得 入議會會DQ你，但我想講上街黑警都打柒你啦！！又唔講唔應該做？？會DQ就唔去做，咁你不如唔好食飯啦，可能骾親呀

要勇武就唔該一齊武裝起義，而唔係企響後面推人去犧牲，咁同林鄭葉劉班含家產推醫護上前線有乜分別？明明同步另一邊可以封關，但偏偏就唔做，E家有35+就講千萬樣野去否定 輸唔係輸議席，係輸左個香港，拱手相讓比中共

簽咗

好難兩邊推呀

仲要喺tvb嗰邊開咗台

我好有信心，他日泛民一定會出賣選民
正如佢哋以往做過無數次

幫你推

再幫你推

咁不如立23條拉左你先

push

喺街
希望返到去已經上熱門

推下

推下先

推post

屆屆都係咁
用廿三條挾逼選民含
真係關鍵一蓆嗰時就無咗影

幾L時夠過議席試過有關鍵一席啊？

人數有幾多？

有無第二句？

人數真係唔夠，平均一區2500，好難動搖到人

你黎幫手定拆台？

呢張圖完美呈現到而家香港人嘅困境
10/5大遊行
其實就係一個review for香港人過咗疫情後對運動嘅熱情度同變化
好老實612同今日絕對唔同
今日啲狗癲嘅程度百倍於612
我哋是否可以用612嘅手段阻止立法？不預測
但想大家諗清楚
即使立法會唔公義
即使取消功能組別係我哋嘅目標
是否放棄立法會就可以抗爭成功？背水一戰士氣高昂，但我哋一開始就唔係同一個出發點，唔好當所有手足都係同你一樣想法
我哋需要兩手甚至三手準備

1初選

2監票

0全民真自決
拒絕假民主

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

用區選黎同立會比
立會出多條名單隨時嬴多席你唔講?

求幫推

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

第一，冇用兩者比較
第二，出多條唔等於 9 萬條
第三，輸確實係因冇初選最後攬炒

未夠期你又知有9萬條名單參選
你內部做架?
咁撚驚做乜撚 參選左有得退選架喎

唔同黨派 初咩選
你要選你咪黨內自已選飽佢 關人地撚事

算啦，狗眼看人妻覺得建制贏好過飯民贏傢

無得同佢講架啦

23條成立嘅時候都唔會關佢事
因爲佢到時會舔共舔到雪雪聲

又係大家熟悉既名字

但近排少咗人

改個名再推過

白票撚收皮

PUSH

第一
以新東為例泛民主派加黃色素人有16隊參選
而佢哋協調下希望得出6－7隊入閘及競選
因為避免有你講嘅情況參選後不能退選 所以初選就可以喺選前將大量嘅無認受隊伍清走
呢個已經答咗未夠期是否知道最終參選人數目及參選後有否退選問題
至於黨派與否
我哋今次唔係睇黨派
係睇良知
係睇顏色
係睇目的
敵人一致光譜相近用同一把尺同一個準則去量度相當合理

用關人哋撚事去講
之前都好似見過你咁問
當然關事啦
我哋初選越成功少數派就越易收皮
呢個絕對係零和遊戲
而我哋真香港人一定會贏

成個po都係紅字

咩叫我哋你地
你都痴撚線
獨派 又計唔計入泛民
民主回歸派 又係咪你地
自決派又點計
咁多唔同派別 咩叫你地
初選關我撚事要選你地黨內自已選
拖人落水 減少對手
咁想35+ 泛民全部唔撚好選讓哂D位出黎囉
想嬴呀麻 泛民就係霸住最多位 但又唔係最多票
最應該唔撚選就係佢地

妖扮女人

小妹係絲

賭丁賭輸左

咁你呢

等白兵派槍

48吋絲

佢會話：泛民可能會投讚成票，棄票
我就想問下佢：投建制佢係咪會投反對票

泛民及黃圈素人係睇啲唔睇啲定避重就輕呢
成個初選當然歡迎所有非保支派加入啦
呢個亦都係保障素人乃至獨派可以更容易入閘
是否獨派入閘就所有派民主派要消失呢？呢個係偷換概念
泛民主派亦都有人做到嘢
所以初選嘅作用就係將所有無價值無對抗能力嘅人趕走，而決定誰進誰留就睇初選結果
不是由個別派別操縱結果
亦喺今日第二次答你
初選係無分黨派
只有顏色之分

有圖有真相

誰留誰走

要37+啦仲35+

咩叫不能退選
一日未選都未知結果
乜撚野叫無認受性
選撚完喇以家? 定係你未選就知有幾多票呀

我哋今次唔係睇黨派
係睇良知
係睇顏色
係睇目的

熱狗又受唔受佢玩呀
民建聯棄暗投明又受唔受佢玩呀
唔撚睇黨派 睇良知
搵我老母去選都得喇
佢剩係會入去投否決

屌你老味 議會唔論政唔代表 當區選民發聲
重係唔係議會呀

可能你會話議會變左質 議政係極權黎講冇作用
咁我重選你班議員入去把撚?

要投否決姐 搵35個老母入去選囉 佢地肯定會投否決
又唔會缺席投錯票 又唔會睇電視唔落去開會下化?
更加唔會走入中聯辦喇

咁要大家加油

再多幾個白頭佬同黃乳暈要70+

咁算啦好冇 光復咗你咪又係乜撚都唔信

快d來個初選啦，就系呢度連燈做ok

選35個老母當然無問題啦
但立會睇資歷睇年資
你推咗35個老母入去
喺入面是否能搶到主席位呢？
另外就係要睇呢35個老母嘅背景同能力啦
如果選黃碧雲/蔣麗芸呢2個低智老母入去咁有咩用？法律知識無、無辯論技巧、無智慧、能力低EQ低。
歡迎睇我舊POST
歡迎熱血公民手足參加初選
至於你無限延伸邊個邊個可唔可以參加初選
我一併答你
得 絕對可以
香港人會通過初選呢個公平公正嘅機制決定邊個可以入閘 代表自己進入立會打仗

素人?我都想問呢個係咪叫素人
同民主黨夾BANNER 既係咪叫做素人

利伸
蔣小姐仲係小姐
未係人母
只係比喻蠢人

點解唔講埋做g鋒planb呀啲手段真核突

你真係唔識架喎主持同主席都未撚識分
過左35+ 主席 點會唔係你地選到呀
定係立會有80人我唔撚知呀?
鬥屌都要熟書先得架

推熱門

我唔理邊個做
我地剩係要35+否決
選個弱智入去投否決都得

咁就睇眼界問題啦
是否只爭事務委員定搶埋立會主席呢

你有35+咩會主席都係你地做哂喇
你係咪ON9架
過半 人地點選得嬴你呀 傻閪
你要唔要溫下書先呀

選擇咩人進入立會
通過全民投票決定好啲
如果無初選做初步篩選
你嗰35隻弱智老母無可能搶到票

媽好亂呀
佢到底係民主黨定係眾志
定係三姓家奴
PLAN B 笑撚死人咩
原來初選係流既一早有PLAN B

睇資歷
如果最過資歷唔喺立法會
是咪再向下推移再搵現場最高資做呀？
當最高資歷由上至下5個分別係
35 33 30 28 20
如果頭4個都入唔到立會
是否20年嗰個做主席呀？
你嗰35個老母門檻都入唔到呀

是否初選後分組仲可以有討論空間
但最主要係所有黃圈政治人都支持初選先有得玩

另外
如果搵人助選就＝同光譜
呢個政治圈真孤獨
我哋初選系統要約束力
失敗方需要為勝方站台
到時你咪可以有好多相同例子？

素人有人助選重係咪素人呀
唔同光譜又會撐你?
素到有顏色 屌你老味 講出黎唔面紅

點解理議會戰線就可以擋到23條？

我唔明，我真係唔明
點解依家呢班政棍就一定會反對23條？
我唔明，我真係唔明

仲有抗疫基金都未撚計喎

傻閪 睇資歷係叫主持呀
係主持選主席呀
主席都係要投票選架

你真係唔撚識不如收撚埋喇

學你咁講睇資歷
內會就唔撚洗選到以家都未搞掂喇 傻閪

第3次答你同一個問題
今次黃色政治圈超脫一般黨派之別
只用黃色與否決定取向

喺唔知香港人會唔會含撚投票之下要畀香港人知道邊個係真香港人嘅候選人 搵有政治背景嘅人站台好合理（唔好問我點解唔搵保支派站台 咁樣去鬥屌好低手）
另外你成日話唔好用區議會做例子點解喺到又自打嘴巴？

你地吹到雞有人支持
就一早搞撚左喇
洗以家重係到日日叫人初選初選都搞唔成

原來唔同主場既人係會互撐
又唔見民主黨幫獨派站台?
唔同理念又會幫你站台?
幫得你 就係撐你 你奶野佢有責任架

真香港人嘅候選人?
邊個夠譫企出黎講 我一定投仍
民主黨都唔撚夠譫講喇

你識用郭做例子就收收皮啦
睇資歷係做主持選主席
即是＝而家郭嘅位置及功能
如果由個黃色資深立法會議員做主持係咪可以拉布呀？呢個就係防止35＋失敗嘅手段

已經有3個區開完會支持初選
咁樣算唔算搞唔成？
未完成哂我哋進行中
不＝初選搞唔到

第4次答你想同問題
今次黃色政治圈超脫一般黨派之別
只用黃色與否決定取向

你知唔知郭係因為佢上次有份做主席 今次先有得做主持
同時 因為泛民有份支持修改議事規則
細會己經唔用資歷黎輪替做主持 只有大會會用

同埋因為泛民支持 修改議事規則
搞到連細會主席有大會主席權力可以剪布
先搞到冇得係細會到拉布拉死議案

你真係乜都唔撚識架喎

乜撚野叫黃色政治圈
民建聯話自己係黃色得唔得

好撚低手
咁樣去argue

等睇黃碧雲出嚟算啦

你應為係黃色 我又唔應為咁點搞?
民主?

不如你直接答我如果論資歷做主持是否可以拖長成個主席參選好過啦
係到東拉西扯

如果論資歷做主持
都話呢樣野俾泛民廢左喇
傻閪 如果如果如果你肯溫下書
你就唔洗柒足咁耐喇

有啲人吹風投白票啦
so what?
你有你唔參與嘅自由亦可以自己制定參選方法
同民主派一齊搞初選可以利用對方支持度票數點解唔要？

立法會主席由立法會議員於每屆首次會議中選出，由立法會秘書處於首次會議前向各議員發出提名邀請，首次會議由未獲提名的議員中連續擔任議員時間最長且按中文姓名繁體字筆劃較少者主持，實際行使主席職權。若獲提名的議員多於一人，各議員以不記名方式選出。於首輪投票中若多於一名獲提名議員獲得相同的最高票數，則進行次輪投票，於相同最高票數者中選出；若在次輪投票中仍未能出現最高票者同票情況，則由主持會議的議員以抽籤方式選出

由細會唔夠講 講到大會

你知唔知主席係唔可以投票
泛民35+先叫岩岩好
少左一票 點35+
你又柒左喇 柒頭

35＋叫啱啱好呀？
你柒完未呀？

你自已數下票喇柒頭
35+ 個+ 可以多幾多票呀

不嬲講大會講選立會主席
碌大你隻鳩眼睇清楚再吠啦

你識用郭做例子就收收皮啦
睇資歷係做主持選主席

唔知邊個引用郭黎反擊呢?

未夠期你又知有9萬條名單參選
歡迎選完入嚟鞭我屍

呢2句點樣唔係講選主席呀？

郭原來係大會主席

屌又偷換概念
你上面話佢有份做主席我都無撚鞭你啦柒頭

推
上次區議會衰撚左
中共今次早成半年派成班五毛搞分化想人投白票
香港人小心

講緊一樣職權都係作為主持選主席
所以郭今日可以用副主席身份選主席
而立會論資歷可以喺大會主持主席選舉
唔撚明？

細會同大會一樣職權
呢樣都算

1. 35+左邊個主持都會選得嬴

2.如果對面 學郭咁玩野 唔選 拉布
成個大細會都會停哂 更加係攬炒

睇黎唔識玩果個係你呀傻閪

up

屌乸星
一樣都係主持主席選舉都有分別？
兩者只係產生方或唔同
喺主席選舉之下有咩分別？
cls
對面拉布？你對面係邊一邊呀？

屌乸星
一樣都係主持主席選舉都有分別？
兩者只係產生方式唔同
喺主席選舉之下有咩分別？
cls
對面拉布？你對面係邊一邊呀？

lag機覆咗3次

5次添

大會主席可以請行政長官發言
細會得唔得呀

2.如果民建聯做左主持 學郭咁玩野 唔選 拉布
成個大細會都會停哂 更加係攬炒

唔好喺度水人
依家都可以過23條

咁係咪選主席呀戇鳩

民建聯會拉布就睇下可否35＋
如果你想真攬炒
睇唔到你反對初選理由
如果單純因為光譜問題
當你係熱血公民
我都話歡迎你哋參加初選
如果唔想加入亦歡迎你哋自組
但無可能反對其他候選人預自己選民人數及做篩選

民建聯主持拉布 = 攬炒
35+ 主持主席 = 攬炒
兩邊都係嬴
睇黎你係真ON9

你講㗎喎
我和應你咋喎

！！

不如你解釋下點解建制會拉布先啦

35+ 如常選主席 點都係黃色嬴
佢唔阻你 就成個議員跟住35+ 之後個流程走落去
建制係完全阻唔到 (泛民話)

好撚難明? 泛民一早係咁宣傳
你有冇睇架 又唔做功課
又唔識野係到柒

佢唔拉鳩你布睇住個立會俾你35+玩哂?

過左半有咩大細會既野係否決唔到
你真係唔識架喎

同我講嘅嘢有咩分別
cls
將人講嘅嘢否定再講返一樣嘅嘢去串人
好撚戇鳩

咁嘅辯論技巧再夾雜一堆人身攻擊屈人唔識唔識同啲廢老講埋啲咩食鹽多過你食米有咩分別？

喂 攬炒啦
廿三條一立 美國實出手

對自己無利嘅就避重就輕甚至扮睇唔到
人哋講完扮睇唔到再講返相同嘅嘢
不斷話人唔識唔熟規矩意圖托高自己
真係好撚低手

主席同主持都未識分
改左例又唔知
平行時空點講呀

每日見到咁多不公義不合理嘅事情發生最令人好心痛

連71臨時政府都成立唔到 仲想搵啲年青人送頭？

監獄啲手足都要投呀

pp

初選好，但有fd話洗太多錢，所以唔可行

開闢埋HK制度內外 本土國際戰線

【緊急！需要大家幫忙】

大家可唔可以去呢個YouTube video，comments sort by newest first，搵一個legcopetition嘅comment，之後狂like，推到佢上top comment 為止！

唔該晒大家！！

ok

用埋分身先

哈哈唔該曬！

【緊急！需要大家幫忙】Youtube要人！

無得輸

0pp

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

佢大可以用緊急法立23條 只係到時都唔知點啫